sims 4有咩mod好玩? 平日起碼8個鐘無野做想打發時間

岩岩down緊要DOWN成晚 有咩MOD一定要裝黎玩?
就黎無聊死得部廢NOTEBOOK同SWITCHO

wickedwhims

玩下封城

頭一排好新鮮周圍扑 後尾好悶del撚左 會掛住做愛咩都唔玩

樓主買曬全部dlc？

Sims4真係最悶既一代
D DLC散撚到
出sims5未呀屌

過左咁多年我都覺得sims 3好過 4

EA最近開始請緊人 準備開發
但聽講可能會月費制

好玩好似無乜 全部都係令隻game寫實啲
上面有講wickedwhims
跟住basemental drugs 同 basemental gangs可以玩下毒做黑幫
仲有隻叫Slice of Life既Mod

同我現實一樣 日日都要扑3獲好撚攰

依家都係玩下wickedwhims個脫衣舞店
真係冇乜新嘢好玩
本身sims 4啲內容又唔係多, 樣樣嘢都斬開嚟賣
仆街EA

最好玩係整人同起屋果時
遊玩性係冇乜

整完人初初都多嘢玩下嘅, 升下技能咁
玩玩下就勁悶, 日日喺屋企唔會想出去
以前2同3地圖同DLC都好豐富, 特別係3可以望住佢地揸車出去
4出咗咁多年車都冇, 仲係到玩跑步

到依家都冇得買車？

有, 單車
講真sims 2都係分地區, 但有車出入個feel已經完全唔同
唔明點解咁都懶得整
每次見到個人跑返屋企就覺得好on9

以前sims3會整埋車庫
揸唔揸一回事，擺喺度成間屋完整啲

Sims4可以multi-task係幾正，但出入實在太唔方便，就屈死間屋附近
其實佢有冇咩DLC或者Mod令人可以開返嚟玩
鹹濕嘢唔駛，我玩開AI少女

Sims 4 做狗去返工先好玩，有個DLC有煙花可以返工放煙花

講真佢啲DLC內容堅係少
以前啲DLC係一個包晒, 第4係全部斬開晒嚟賣
仲要暫時都冇邊個令我覺得真係好好玩

至於Mod就同上面巴打講一樣
大部份都係令隻game比較貼近現實生活
例如加性格特質同職業, 返中小學, 啲女會嚟m咁
再唔係仲有吸毒, 做黑幫, 做之類

去左簡差佬生涯點搵證據禁地下搜證冇反應... 同埋佢叫我拍攝犯罪現場我用電話影相都冇反應??? 有冇巴打可以教下點上位最快

去放煙花燒同事算啦

真. 黑警